世一門將係古圖斯定迪基亞

古圖斯
迪基亞

Hugo Lloris(neuer)

趙賢榮
趙賢祐

古圖斯啱啱就攞完金手套，迪基亞就不嬲都人吹奏

古圖斯啱啱就攞完金手套，迪基亞就不嬲都有班人吹奏

扭呀

Karius 助我皇三連霸

啱啱傷完 差咁啲

迪基亞

之前吹到過埋紐亞 依家要同卡圖比

世界盃世一： 奧祖亞 舒米高

卡吐好失禮你咩

淨計世盃表現， 迪基亞仲差過sam gor, 趙賢佑，pickford,subasic

淨計世界盃 迪基亞除左球甩手波
有邊球失波係有得救?
當然救12碼全部撲同一邊又真係幾on9

剩係計個球甩手都無得做世一啦

sam gor

咪講出嚟引人笑啦
世界盃都完咗喇
其他龍門救咗幾多世界波，單刀波呀
仲用「無得救」論

只係救啲「一定有救」嘅波
咁駛撚請佢返嚟踢咩
佢而家世盃嘅唯一作用就係開龍門球

獌狗垃圾是常識吧

邊到有人講過迪基亞垃圾 獌狗似on9多過垃圾

sam哥 navas 比巴西圍屌 都起碼有神救
ddg做左啲乜

我投舒米高

古圖斯係勁 但感覺佢成日簡波踢

紐亞自動俾人西走

同德國一樣

Ddg傳波好屎

得反應快